唔知自己係咪有精神病。麻煩入黎望望

日日幫襯黃店都覺得唔夠。日日都想撚狗。隨身帶住部單反每次聽call台有藍衫無蒙面狗出動都會去現場遠距離zoom近鏡拍攝佢地容貌同編號。好似上左癮咁。都儲左差唔多500個紀錄。

有無人都係咁。